比錢人遊行犯唔犯法

有冇巴打攪大佢？

僱用關係？

我比錢叫個fd出黎陪我行6個鐘街

Part time girlfriend 都得啦 點解唔可以part time 遊行

無牌販賣2蚊都拉得啦
冇相關勞工法例?

只要係藍絲，帶生果刀出街都冇事

愛國唔犯法，黃屍請人就犯法

攪佢一鑊甘嘅都好啊 如果犯法

真係請人會唔會嚟連登呀

講wtsapp

會呀個post有兩個蛇頭係真

比錢人旅行犯唔犯法

今時今日你可以點攪